人大咗 好多嘢都無感覺

唔知係麻木左
定催眠自己
唔好咁上心
早排睇
比悲傷更悲傷的故事
喊左半包紙巾
而家諗返d劇情
又覺得好膠
聽歌
笑容迷路了
雲端
如泣如訴
別再記起
現場聽個下
個心真係戚住
但講真
我今生今世
所承受既唔開心
又何止幾首歌
幾句歌詞
唱得出哂
講開心
睇棟篤笑
聽人講笑話
睇笑片
當下係會覺得開心
之後又硬係爭咁d野咁
更何況
我睇笑片
已經笑唔出
開始覺得
世上有冇我都唔緊要
以前咁同自己講
係氣話
而家竟然真係咁覺得
有時諗
如果自己係大陸仔
可能仲開心過
做香港人
香港地
做乜都同人爭
比較
好似做咩都係錯
俾人抽秤
大陸仔
三四綫城市
又未至於鄉下個d
其實幸福過好多香港人
篤波鋤d
食雞煲飲酒
踎下踎下又一日
返工
hea多過做
可能大陸仔掉返轉
恨落黎香港
不過呢d野
都係講條件
你有條件
去邊都得
你廢
情願你放逐自己
放啤
起碼等自己好過d
都好過每日跟紅頂白
同自己過唔去
又得唔到d咩
連做人
每日基本生活
活得自在
舒服
都有困難
仲講咩上進心
先兩個禮拜
撞返舊同學
細我兩年
高材生
話我葡萄又好咩都好
係佢眼中
睇得出
其實佢只係細路
奈何由細到大
俾屋企谷到
佢今時今日呢個人
邊行唔講
佢有幾叻唔講
睇佢眼神
其實佢想要既
好簡單
而唔係而家
擁有既所謂一切
見過太多呢d人
自己都曾經係
曾經以為
邊個d歌
唱得出自己心聲
以為做d咩
去邊度
聽邊個講
就得到d咩
做自己想做個種人
曾經真心以為
學校教你做人
但一次又一次
由學校親自
打破左呢種幻想
唔係一廂情願
話保護你既
撐你
教你野既
第一個背叛你既
正正係佢
不過有口話人
自己咪又係咁
介意
但介意又點
點都好
人生可以照過
揾返樣寄託
等生活有返重心
但亦唔好天真到
呃自己過得好好
就係曾經上心
先至心淡

辣殺抒情文

對你有感覺

Bb傻左？

太懂得去抽身 如無事再覺吸引

55